點樣先可以對付搭車唔戴耳機聽嘢嘅人

試過一次出聲
個大媽話: 你想靜自己包車啦！
佢臨落車仲要鬧我無理取鬧

以暴易暴, 向住佢大大聲講電話

重覆佢播既野 播歌就唱歌

係佢身邊開最大聲播heavy metal / angel of death個類歌
對撚住佢
佢去邊跟到佢去邊

經過巴士亞叔單野之後
我都唔敢叫人靜D收細聲D部手機啦

變咗你係痴線仔

你太廢，唔夠兇狠唔夠大聲
上次坐小巴兇鳩隔籬條友
嚇到個傻仔手機都跌埋落地

健康金屬

幫佢插嗰喇叭，然後整到最大聲，等成架車都聽到佢播咩歌

道德撚真係好7煩
出街係嘈架啦
就算佢唔播,司機都會播電台,
咪又係嘈親你

大聲朗讀佢錄音内容

學返佢講 你想吵嘅包車囉

咁都有得笑

出現了

坐佢隔離
一路望住佢同佢部手機
一路un同跟住嚟哼歌

如果係播歌o既，上youtube搵返個廢老播緊果首歌
用0.5倍速播返出黎 破壞佢首歌

殺

解決到個人 解決唔到問題
隔離啲人屌番我嘈都唔識點應

播粵曲唱唔到

重睇巴士啊叔